340654
10964
Mình đã order một lần cuốn này trên muachung nhưng để tặng một người bạn. Sau khi được nghe recommend từ người bạn mình lại order nhưng bên đó hết, May quá trên Tiki vẫn còn. Đọc sách này mình chỉ cười bò ra khi cùng là con gái nhưng cũng có những người suy nghĩ rất ấu trĩ và cảm giác ngoài cái đẹp ra họ chả có cái gì cả. Một cuốn sách đáng đọc để hiểu hơn về con gái. Đôi khi người ta phải trau dồi và make up tâm hồn nhiều hơn là cái mặt.
3
854791
2015-11-20 11:21:51
--------------------------
209178
10964
Sách nói về tuổi mới lớn với nhiều sự cạm bẫy. Tình dục, tình yêu, tình bạn, ma túy. Sách này đã được này làm phim truyền hình và thật sự phim bản truyền hình hay, rất hay tới mức khi biết là được chuyển thể từ sách, mình đã mua không do dự.Nhưng phiên bản truyền hình và phiên bản sách là hai phiên bản hoàn toàn khác nhau và thật sự mình cũng không khá bất ngờ gì mình thích phiên bản truyền hình hơn vì sách nó khá một cách chân thật kì lạ làm mình cảm thấy không phù hợp cho lắm. Thật khó hiểu nhưng khi bạn đọc chắc bạn sẽ hiểu.
4
383240
2015-06-16 23:17:22
--------------------------
